# Свойства веб-хранилищ



| Cохраняются ли объекты при? | Local Storage | Session Storage |
|----------|----------|----------|
|Обновлении страницы| + | + |
|Дублировании вкладки браузера| + | + |
|Восстановлении страницы| + | + |
|Закрытии и открытии браузера (перезапуска браузера)| + | - |